想問吓點考燒焊牌

想問吓正路邊間讀好d，同埋有無人可以小小風煤牌又係點

推